原來唔支持同性婚姻就係唔民主......

個個對道德倫理既價值觀都唔同，唔支持既人又唔係冇理據咁盲反

況且香港黎講我諗唔接受同性婚姻既人始終係比較多，但依家比人話到唔接受意見就唔民主舊思想就一定係壞思想？

利申 本身冇乜意見，但睇完個基佬大篇廢話，當正自己講既一定岩就想反對

一個同婚合法化就睇得出點解台灣有民主 香港冇

其實聽完 了解完班人諗法，都係唔支持佢地
咪又係會比佢地話唔民主同偏激
根本最自我中心就係佢地

包容係現代民主社會入面一樣好重要既野，唔係既話就會比成多數人暴政
但係我地依加又冇民主，香港人包唔包容都影響唔到社會政策，我地唔會投票反對同性婚姻架喎，香港係中央同d高官話事，佢地話得就得唔得就唔得，香港同性戀者冇權利應該怪佢地
包容係好事，但係包容唔係爭取民主既手段，唔通包容埋d大陸人南亞人同基佬香港就會有民主?咁又應唔應該包容埋藍絲同反對民主既人?

一個社會中，多數族群願意出來替少數族群爭取權益時，就是真正的民主社會

台灣依加先允許同性婚姻，照佢個唔支持同性戀就冇民主邏輯，即係台灣過去幾十年都冇民主
美國2015年先允許同性婚姻，但係美國民主制度已經有200年歴史

死gay佬正一社會垃圾畸胎
班人遲d連 人獸交，亂倫，都要合法化
香港班傻鳩咁得閒理班死gay佬畸胎，不如理下反送中啦 屌你老母

認同，我最憎歧視唔同性傾向既人仲有戀童既人

台灣其實已經好民主定否決左同性婚姻
只係通過左另立新專法去保障同性戀既權利
即係人地歧視基佬,但覺得基佬都要有基佬既權利(但唔好搞到我傳統婚姻既定義)

佢地咁多年嚟已經將支唔支持同婚與道德人格綁埋一齊，
喺台灣呢啲偽善同煽情嘅地方，呢招真係好Work，
成班即時變晒道德判官

即使有啲敢言嘅出嚟只係講句現時台灣教育民生經濟等未必適合咁快推同婚，
都俾一大班人湧入嚟屌佢係壞人兼恐同。
不過老老實實我唔意外，
住咗台灣好幾年都知台灣人本性，
口講民主但係本質個個人都一言堂。

台灣人比香港人好嘅一樣嘢，
起碼人哋好多肯走上街為自己覺得啱嘅嘢做返啲付出，
雖然呢條專案純粹只係等同Civil partnership，
都叫做行咗一大步。
我本身立場唔支持，不過我又唔係台灣人，都只能講聲恭喜。

話晒佢地打飛機打到上神枱嘅蔡英文，
經濟民生乜鳩都做唔到，除咗得閒出嚟嗌下口號俾班台灣傻仔高潮下之外，
一心一意就係推同婚法，真係恭喜晒

好快有報應
如果中共攻台
睇死台灣好快投降
靠gay 佬打仗死得啦